[求中肯意見] 2手Benz ML350難唔難養？

想換R洲suv

有錢就唔難

07年7萬咪

波箱

其實有咩出奇？大把人養假日車

我部03年都係9萬

我部04年14萬

咪數唔係問題，我覺得你又要買歐洲車又要買咁舊就真係冇咩意思，保養維修應該都好貴下，一個唔好彩壞波箱冷氣漏油你買多架都仲得

香港人買二手車真係好on9
咪數高又話粗咪，揸uber，中港車
咪數少又話篤過電腦

仲要係我最近2年揸3萬公里

Endless money pit